[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (229) TT完會爛菜

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

LM

差d中左

留名名

樓主個名同標題

留名 準備瞓

冇tt
但屋企冇左幾粒大頭菜

咁早 想學

雜絲

開島未 淋花大使等緊野做

一個一個問下

我今日太攰

Ching你睇錯時間喎 11點都未到

係咪你

王紀收左場定咩，我仲試緊

邊個嚟

數字巴 依家巧巧唔係間屋你要唔要等巧巧係屋既時候探佢，佢間房好高中生夾band feel

我終於到三星了

長期就唔到時間 考慮下轉時區玩 較遲香港幾個鐘 收工鋪頭都未閂

唔淋啦 我真係想瞓

你今日未見我喎

我依家都唔得閒
我上網見過
佢間屋好型

有無巴打可以幫整櫻花街燈有材料

原來個島可以起4層 不過第4層唔可以爬上去
好野 又要重新砌島

你依家先知咩

skull個頭

李可間屋 band房黎

唔係講左好耐啦咩

你得閒再探下佢我個島中間重建中所以空左唔係幾好行住

恭喜

有無妹可以摸下

隻game 真係唔啱細路玩
奧莉成日收兵，專溝運動仔仔

到底佢地做咗咩

王子都知

Coming

求妹場，可以幫手淋花

召喚奇異wanda

我可以代工，你開島比我

你要對佢好d

不要再說了 後悔邀左佢

但可以點用第4層

我有 你留fc加你

入緊嚟

食屎喇我唔知

為左特色屋
頭5隻一定要out

見乜 我想見周公

想知有妹係咪有流星雨

點解
我覺得幾正常喎

有冇人入黎摸妹吹下水

準備搵多幾個貓朋友一齊玩

Lm

當做背景

未啊，我隨時ok，就你

無乜用 3層瀑布又整唔到

set返早幾個時區 唔再攪佢
衰自己on9
平時開game改時間熄game又改返做香港時間
個時間唔係香港時間就硬係想改返佢

第一次買大頭菜就蝕左10皮野

你係咪病 十點半嗌訓

有！

我想整類似日本果D要行好多樓梯上去既神社
果區既樹呀花呀都比我整走曬先知冇得起 崩潰

散紙黎

想要鑄鐵木收納車同自然風花園椅
我有鑄鐵衣櫃
橘子地毯
竹籠
竹林牆
其他要返去睇唔係好記得

偷圖先 偷圖先～

我柒

好快搵得返十皮啦

今日做野chur 又瞓唔夠

係youtube見過有人起神舍 不過唔記得係點樣

跪求花王幫手淋花

好靚！！但可惜整唔到

加左！

多謝先！我睇吓直行轉左巴打方唔方便先

ME

其實我之前留過言 你冇加我

睇黎今晚真係好多人有

係咪要淋

有啊！

好衰

Sorry... 比多次

鑄鐵衣櫃岩呀
橘子地毯都可以 但想睇下你有咩其他先

王子已成為最低標準

多謝你啊我睇吓上面兩位巴打點先

無人想摸我

好！

2600 0393 4049
帶野摸

me！757896837290

b 字頭 thanks

ok

下 真係瞓？

轉星座 呀妹通街跑

點解我咁遲先搶到帽

留名

我未摸
我地有無加過

出去搵村人！

聽日之後唔知會點了

我過黎喎

你齊唔齊櫻花diy？好多都想整
因為遲玩又想要櫻花個d傢俬最後個日執落一堆花瓣

請問子瑜巴係咪度我要光臨了

唔理你 揾你唔覆

岩岩玩咋
釣左好耐魚

平時有上黎講野嗎？

仲有水果籃同小鳥水盤 我仲有腕龍腰但化石我差唔多齊所有可以換diy或者我俾埋你啦

開多次妹場俾頭先入唔到嘅巴絲，
可以嘅話帶啲傢俬比我摸下，
妹暫時喺左面，走果陣唔好一個一個走

另外唔該晒頭先幫我diy嘅朋友，你地好好人

好可愛

下

我齊啊
不過冇松樹盆栽呢個diy，幫唔到你整個架

但係我仲未摸到

要1點先開到機

啊 我唔記得講，你下次記得加密五次 對唔住洗左版

有 我印象好似有加過但唔知我有無刪咗

我又想去摸你得唔得？

想要竹花瓶，小鹿同花園椅
腕龍腰、雙葉鈴木龍頭、無齒翼龍頭、甲龍頭，我有
重有妹

邊個係妹妹

加左

有個pk仔戴完除得好快

得呀，轉頭開

想要咩DIY?
有d多左

適合社畜

死啦我唔知添

請問可唔可以加密4次 金剛棒睇得好辛苦呀

Thanks 而家黎

你咩名

我今日瞓到好晏
但又覺得要早啲訓

呢度有41朵白銀蓮
全部都係種子生/ 種子純白色配種
有無人領養
無人要我就黑洞了

比我瞓

未開轉頭去完游絲再返黎開

打左 請問

好有禮貌 請求

想摸妹妹

仲有無位

Okok 慢慢

但其實你冇add過我

我已經提左對唔住我都唔覺意洗左版

要早啲瞓啦 肝就爛

我都想見過幾次但唔知邊個

點解唔係紅字

召喚kifa

紅字不友善

聽日出更新patch

好似話彩虹最友善

原來有四層
但上唔去有乜用 連瀑布都整唔到

全場得佢唔識做呢個表情好On9

其實幾多個人爆

想問下中熊熊 小熊熊有幾多隻色

依家轉左金牛座？

原來影月係kifa

8

依家先知kk啲歌有得摸

有冇流星雨場

連登有愛

又唔留Eh付絲比我

睇左喊出黎

又斷線廢到
再開過

咁都有得摸不過我唔急儲

終於明你up乜

每次入到第7個就斷

2600 0393 4049
唔該巴打

weak

開場未

有無善長有妹妹摸下

沉迷動森

你唔係去左人地度咩

係咪想儲歌？

日日話早瞓

咁我用腕龍腰換

喺度，你game名係咩?

岩岩加入左第四日

開翻啦各位
未加既同我講翻 會睇漏

抽到個金牛座浴缸diy
又幾搞嘢

相思明月絲打

你在哪 我好似冇加過你
我準備接羊羊啦

Added

今次講真 頭先淋淋下差啲瞓著

每日交換sd?

冇膀胱小弟在此

Kk係咪有好多歌

唔知 果陣第十隻 一出到就見到係佢
見狼冇死就邀左
之後睇睇下 發覺佢係狼入面都唔算好樣
搞到後悔 早知刷耐啲

我都齊DIY可幫整

糾結緊好唔好重建個島 但啱啱上5星幾日
一重建又要跌星

妒忌 btw 加咗你bf

而家冇

我都係

小推一下

有妹，有駱嵐，仲有村民教竹流水造景，有人有興趣嗎？
可以帶幾個唔係蘋果同桃嘅生果嚟就好

轉自fb page我要藝術品同烹飪系統啊
根據國外玩家對動物之森遊戲解壓縮包的內容，以下是一些未發布的內容，其中一些也許會成為地球日更新，而有一些則可能是廢案：

1.博物館還有兩次升級（最高三級），似乎還有一部分是專門放置藝術品的；
2.發現了另外兩個建築的痕跡：博物館商店以及博物館咖啡廳，並且還涉及到埴輪君；
3.海灘狐狸吉吉似乎有一艘船可以解鎖在島嶼北部的神秘海灘（Secret Beach）真假藝術品回歸；
4.砂叢叢回歸；蔬菜回歸；
5. 1.0.0版本內有一個海鮮的頁面，包含33種物品，但是目前只有蛤蜊一種；
6.除了我們已知的30天升級，商店還有一次升級，但升級條件不明；
潛水潛水功能回歸，可以捕獲釣魚無法獲得的深海生物-不確定與海鮮是獨立的還是有交集；
7.未使用的購物界面：cGardening，cMuseum，cRealEstate，cGallery。

8. Ishes可能還有烹飪系統，因為代碼中涉及到到了菜餚（菜餚）以及recipe_cooking（烹飪菜譜）

Goodnight

唔撚係喎 佢好似藍字

花園椅無左啦 另外2個可以同你換
換雙葉鈴木龍頭、無齒翼龍頭 再加妹

唔想同大叔講野

我聽日再搞 收左機

It is a good idea

係咪得我斷咗

即刻寫低

95首

我都唔想同你講野

我係露宿個隻 無得揀
但真心唔錯
但你有得揀就唔算得好

無錯

你又話記得嘅！！！！！

話訓又唔訓

入得

潛水

今晚好易斷

俾人炸咗島

係人地島，翻去寄俾你

你switch名叫kit?
我好似之前加過但又刪左

即刻改返唔好金剛棒
你而家開唔開到黎換

本身以為你想見我 打算開陣島 點知你無on

露營果隻重衰
叫凱恩 鴕鳥黎

想儲齊都有d難

我有70首了有無人要同人湊碟

8043-0888-0605
萬分感激

有無人啱

已加

日日同朋友互寄大碟

點解唔見下我

added cl字頭 我依家ok啊 我來你度換？

佢成日唱歌

再推

加咗

無啦啦射汽球中咗
我仲以為要射爛100個彈弓

要了
想儲多d
聽佢地唱歌

有興

0672-3724-0904

車厘子橙梨你想要幾粒？

仲有無位入

姐係隨機？

好 我開朋友場 你比5分鐘我執一執個島先

我拎埋個DIY過嚟！Thanks

快d接阿羊啦

又喺鐘意唱歌

上一代都有潛水

好似係射300個氣球出

咁快有負皮 邊個狙擊我

除左傘，鐘，櫻花堆，賞花組合，石頭個舊同純粉紅色牆紙地板其他都整一件

射爆300氣球之後隨機出

有妹妹, 有流星雨, 一張機票, PM

好多個豆狸icon, 我睇下search唔search到你島先

我日日都無妹無幽幽而且妹唔係每日npc，幽幽同妹妹可以同時出現
我之前有幽幽又有妹

恭喜
射金色氣球中？

我唔再入了 謝巴打

求入3588 4276 3597

佢點諗緊好唔好要佢趕人走

主要係枝街燈
想整多幾枝怕麻煩到人

Number 1 啦直頭係

一兩粒ok 啦

黃色波波 仲以為有錢執
點知無端端有

唔洗金色氣球
普通氣球隨機出

依家得4丁友 可以入

召喚蟹蟹 奶醬絲

好的

日日都唱

我個島已經有3隻成日唱

有阿

原來冇, 係咪認錯? 咁你add我我直接黎啦不如
洗唔洗淋花?

今次我會認住你架啦
你開島話我知 thanks

我知呀

3588 4276 3597 求入

開左

佢咩住個仔做瑜珈
成日都覺得會飛出黎

可以阿

岩岩沖涼 依家開緊島

金波先有架？

好似係金色氣球來
夜晚既話好容易睇錯做黃色氣球
我之前射櫻花diy既時候已經出左

7711 1299 0607
乜生果都有 幫手淋花 乜都得求加

諗下先佢要我同佢玩遊戲

你唔係諗住拎佢趕小芽掛

我未有呢隻呀

破案了

有無人KK換碟
我差呢D

成格麻麻，間屋唔靚，醜樣似中毒

加左你！

之後好似會有藝術品更新

我真係夜晚出 咁應該我睇錯

久等了 而家黎

渣ga

好勁

巴打, 我岩岩去緊google巴個島了
不過都唔該哂你先~~

同求 想要意大利麵

唔好客氣我都唔該晒你

唔係蜜拉bb話我知
都唔知今日有呂遊

ok我依家來 id笑君 我交換完要返去做功課了 所以唔可以留太耐

有大和

李可/小芽

有車厘子 桃 同橙
[member]5022 6473 5727/member]

求你寄比我

算啦 明㗎啦

暫時仲喺分開唱

多謝哂

都喺算

小芽可愛勁多

寄比我, 再係封信寫低兩首你要既我寄番比你

sosad 岩岩開咗

我有前天 一陣寄俾你
你寄首KK奏鳴曲俾我吖

我都有我以為係達成射波波成就就會岀添

相比之下可愛嘅

我成個島第二可愛就係小芽

開唔開姐

有50年代 搖籃曲同愛爾蘭

我好想趕佢走

每日都去人地個島換化石

巴打要重開斷咗啲櫻花係我身

無問題 好開心有人一齊種花一齊儲碟

開呀 等等
個fd就走

我有我寄俾你

成日拎住啤酒芬達 仲有冬甩！

我有燈diy多啊 你有冇多Diy可以換

好驚唔小心用左金剛棒比人屌, check左三次

sor 巴我搵唔到你個島好似今日好多人都有搵唔到島既問題，你要唔要轉下密碼場

sor呀
下次如果我有妹開比你！

打下佢

儲碟好玩

屌 我又過嚟

唔怕 暫時見唔到蟹絲

有50年代搖滾 義大利麵同愛爾蘭 分日寄俾你啦

我都想入啊

屌我仲想去你島先

玩左咁耐終於第一次見到流星許埋願

課金既野 睇你點睇

轉左pw

唔該晒絲打

頭先播緊歌
我企左係咪前面
老豆: 你唱緊歌呀？

巧巧同冬甩

屌你地啦
我即關

加咗 b字頭 我唔儲啊 我拎過嚟俾你？

2600 0393 4049
唔該

唔洗梳

見你地個個都吹奏呢首, 睇下可唔可以超越動物城鎮
我心水歌list top five(我有既同埋排名不分先後)
kk奏鳴曲
動物城鎮
兜風
kk bossa
K.K.敘事歌謠

好似要比哩數換

頭先係咪入左辣椒巴個島 我有義大利麵你要唔要

睇目錄快啲

我呢d 做錯抵比佢屌既係度存在咁耐

我隻太平同古乃欣拎冬甩

唔滲新手玩？

想問買完有咩用

你驚名係咩 寄俾你(收集database資料

冇野玩
得星同妹

我開緊島比best fd拎diy, 轉頭開朋友場

等正價喇,得3張抽到想要既真係好難

二段斜梯如果冇記錯個名
奏嗚曲同藍色飯團都好正

藍色飯團同呢堆唔同style唔知啱唔啱你

屌你係咪開左 係嘅我過嚟

得十粒櫻桃得唔得
3619 5710 9697

奏鳴曲係河馬戴維介紹我識

孝義永在心

有流星有妹

帶d特別傢私黎探我啦

手快快del錯左個巴打
見字比翻個id me thanks

係呀

我開咗呀

想join

大佬 有多拎黎生下

屌咁去你度

好啊
之前點歌我點意大利麵
kk唔知比啲咩我聽
玩9我

好Q

屌你地。。

好鳩亂過嚟啦
已經封撚好哂蘿蔔 屌

嚟緊

我去左人地度
應該會開深夜場

係威威先生介紹俾我

我叫埋四葉貓絲過去

我次想走嗰d小動物都係我對佢好嗰d
所以我決定對佢好d

而家黎

lm

我一開頭以為動森有得煮飯仔

多謝頭先帶傢俬過嚟既巴絲
開多場摸阿妹 2345左右收

開左朋友場, 你得閒就入啦舊寶島

dave大大

3588 4276 3597
唔肯定係咪我😂

S字頭？

Mvp啦
播住熄燈訓覺

終於識封喇咩

我見過三文治，冬甩，smoothie

不了 早瞓

佢成日話要準備野食招呼客人呃我既

屌。。。。

我島啲動物隻隻都cute cute

望住佢食咗幾啖話未食點心

如果有得煮就好玩

用amiibo趕人走都要一個星期
三日營地 一日拆屋 一日入住執野
之後先正式住

Smoothie 都睇得出？

咁應該唔係我
我之前都有留id 仲有無位

新朋友 仲記唔記得我呀

我仲未見識過 咁快封

他朝一日佢生到好似我啲綠菊咁
我拎出黎派又點話

多謝大佬教導

我都早訓

超得意

阿誠同我一齊試緊碟

但有啲動物係食物名

我放棄左封蘿蔔
相信大家

有人來玩了～有人來玩了～有人來玩了～有人來玩了～有人來玩了～

誠b

求朋友仔互相幫對方淋花

新手想自製狼蛛島
去咗竹島
唔夠木材所以斬剩幾棵樹
其他嘢清哂

點解完全冇蟲出現嘅

好似係我
SW 2236 2148 8709

偷雞食10粒再放低

凌晨更嚟報道
今日TT完之後商店升左級
俾我捕捉到草莓唱歌嘅一刻

阿誠得意過安東尼好多

你試下行遠d等下, 唔係既話有機會bug左乜都無都唔出奇

好肥

但佢係gym撚

我仲開緊, 要唔要竹短椅diy, 唔知整完未

一個島最多同時出現兩隻蟲仔
你望下有冇皇蛾虎甲蟲同海黑警
通常都係佢地搞到唔出蛛
大大力跑過去就會嚇走佢地

西施惠係咪睇緊流星好鬼得意

呢張圖隻狼仔唔係smoothie咩
我見過紅色黃色我自動代入咗係smoothie

誠仔果d腹肌黎, 大舊得濟姐

我都喺 想走戈隻都喺對佢好

又唔專心做野

佢係偷緊懶咋
成日唔做野

因為地下仲有蟲 你會一直聽到 要掘 而家應該好難整

好自戀又成日同軟糖一齊

今晚做乜鬼成日SEARCH唔到場

頭先未清哂啲嘢之前有出過皇蛾
落雨好似唔會出甲蟲

但我盡量斬完樹之後就乜都冇出過

比人del晒fd

不如用機票慢慢刷仲好啦

其實拎走都 拎走都～

點去你度？

又唔做野！！！！！

當你聽超過21日今日無事情可以報導既時候就唔會覺得佢可愛

就咁掘啲地？

成日見佢訓緊教
不過咁得意唔緊要喇

同步

用機票我可能就遇唔到艷后bb

早知啱啱拎走啲

玩咗差唔多一個月
為咗刷村民
連第八隻都未有
同期嘅都改晒島

你課金

你要流星雨定係要佢偷懶！你講！

波板糖

深夜有無花王可以互相淋花
我得四塊細花田要淋，唔會用到好多時間

但你買抽到唔鐘意咪仲衰

依家應該整唔到狼蛛島 琴日喺度喪掘整咗成粒鐘都仲有

人哋翻24個鐘你哋抖都唔俾人抖

課左兩包 已經覺得好L貴

傑克小潤冰莎定唔知雪莎

2樣都要

我想趕走古乃欣

莎莎教緊木製櫈
有冇人屋企缺櫈

呢樣真醜樣多過正常

草莓

同埋如果你冇斧頭 你可以去換簡陋斧頭
然後去劈椰子樹 拎木材再整斧頭

豚王

我好鐘意刷動物 唔知可唔可以代刷 有人冇時間嘅我可以無償幫刷

唔知有冇OLD NEWS
你放部音響係外面播歌 班村民會哼你播緊果首歌

有流星看同有妹
門費50000鈴錢/門票一張+傢私或者種子（唔要玫瑰，三色堇，菊花）

原來係毒撚冇朋友

邊廣有？我都想買

唱緊歌都會即轉

過處啦

是咪閂左了 我又搵唔島

岩岩放完部機播機冇耐 聽到隻羊哼歌嚇死我

好似仲未加過你我地兩條毒L

H2DT9

聽日30張機票佛系刷村民
想要 貓 馬 鷹 狼

買緊amiibo卡換走我屋企個趙奇 日日唔做嘢唔教diy只係識溝女

呢個人相當可疑

你可以不停轉 玩殘佢地

連登有愛, 唔該哂google巴

我都係30張 集氣

鷹隻隻都唔差 祝你好運

哼明星兔果首歌 哼到好似走音咁好正

佢好好架聽日生日啊佢

今晚有無宵夜圖

善巴要咩

貓兔羊?

番薯醬

加油
Btw你動森名係咩？

唱出黎永遠難聽過純音樂

想問下有冇人有貝果
佢屋企我唔見有工作枱咁係咪即係佢唔會diy

笑君頭先入唔到游絲場

唔夠票出聲

貓貓好多正野檸檬娜

會

有疏星 好似冇妹

但佢走音得黎真係好正 有時唔知係咪專登 有啲位唔哼停一停再接

想刷多隻貓返黎陪巧巧

留名睇Dave宵夜圖

咁我期待下
Thanks

呢個都係整到恐怖島咁

綠菊我都未有一朵

應該冇乜野柒得過我個島 唔太差應該都去馬

貓兔狼 松鼠
穩陣之選

洗唔洗BIN一BIN佢出黎

人哋唔記得歌詞 唔好笑人啦

聽日生日啦

你永遠都未知足

但你抽到想要既

何必呢

好睇運氣

沙莎呀傑克戈張唔喺未出咩

頭先斷線 有人漏咗嘢喺度
開多陣 有阿妹

邊位呀

屌 佢明明就只係哼DO RE MI

到時直播幫你集氣

都未爆村

有人話我係撞彩
但我一送工作枱畀個屋企冇嘅島民即出DIY

點代到不過其實幾好玩

聽日開直播先

殊！

...都話真係冇關係....

冰莎我有

唔拎
會比人一個個問

因為我都有隻

聽晚喇 聽日要返工

我比佢個詭修女嚇親
好驚啊

咁啱既，我都準備聽日直播

三隻花生友

每日都會問你一次記唔記得 放心

要update FAQ
D小動物其實乜都有 要用就會拎出黎

做第一次的時候會變出黎 之後會keep枱

召喚王子！！！

amiibo卡幾時回復正價等我爆盒邀艷后

多謝火腿希望我得啦

一個個黎

佢想要

夜更朋友

想問吓點解我搵到妹但佢唔送嘢比我明明今日無攞過嘢

屌

睇黎聽日好多人刷

好多動物星期日走

你要求咁低 應該好快手

隻驚冇人玩果陣

Hi 獨巴

星期六搬家潮好似係

艷后同大吉夾埋好正

可能佢會出新版amiibo呢

梗係對方岀機票啦

Hi 毒妹

佢走既話我都未知留唔留好
我成個島算係好果堆得亨利 莫妮卡 彭花同冰莎
芭芭拉算OK但初期間屋唔掂遲早踢走

呢到講TT
好彩蟹絲佢地唔係到

個袋滿咗？

唔知 都係ff吓
刷動物要有無限票先過癮

搵Frd接走佢再邀多次返去
就有靚屋

巴打識貨呢2隻超正

你仲有想要嘅？

我唔會做下個豆腐巴

蟹絲係到

重大獲 一黎就炒

哪有哩數

紅字 最大 TT撚死開啦

我驚係你唔記得問我

準備暴動

今晚先自製完狼蛛島，一日仲有花/樹/樹幹就會有其他蟲。

有冇人同王子玩緊可以叫一叫佢

其實係到

唔好係度講TT
會俾人鬧

100蚊一張不是夢

係直銷買咗3包，95@

大把 我一開始亂咁邀
一半人都要換
而家先換走2隻

靚屋好吸引
但成個過程唔知要搞幾耐先接到返嚟

港女惠朝早咩都無講
最後見到自己有星

Hi蟹

記得啦 cat奴絲
仲有個小賭梳打未見人

佢好似話去做project，幫你試吓dm佢

幾麻煩下 到時刷過隻好過
雖然比佢改哂花名有少少感情

換得咁快嘅

咩事呀你？
TT升級商店有咩值得報道

抽到咩

Hi竹

開始了～開始了～開始了～

好啦off埋game

準備出外島搵第七隻 祝我好運唔好遇到河馬猩猩

佢可能要夜啲

流星雨先會講

係好難大家夾到同時有人走同有空屋

講極唔聽～

集氣

遲幾隻邀自己鐘意嘅先好
3-5就中自己鐘意嘅冇靚屋

TT呢度冇你嘅事可以翻出去

叫佢拎羊

其實唔係我地鍾意屌TT
係唔屌嘅話呢個post就會變TT討論區

幫你集氣

今晚唔接日出更啦可能見佢唔到

未到貨

本身都想買 諗諗下都係算

對唔住蟹絲
新人唔識規矩
屌細力啲
比張草莓睡衣圖你睇

有位喇

「大家今日係幾號？」
「我飛到去2032年喇」

真 同埋tt風氣不可長

河馬不知幾可愛

一隻用AMIIBO趕走
第2隻咁岩第2日又話走

時運高 博翻舖
第二彈好多得意野

對唔住本身淨係返去釣魚

好cute

等直播

屌唔記得起屋就準備起飛 即刻quit game 跟住入返去發覺少左票

有人開新post嘅 個題目可摸耳提王子拎羊

你TT back就算啦
TT forward就

無下次諗住淨係返去釣魚

TT完又好快厭
何必呢

我走左一隻之後 都好耐無乜變動了
仲以為要隔唔知幾多日先走一隻

TT應該要低調

終於有羊了

盡量搶1001

佢搵咗你好耐

如果update 可以助養動物upgrade間屋
不過諗下算

日日起身巡島果種感覺係最正

第二第三都想要
齋第二其實日森好似重平
之前見過5千幾羊有5包

唔明點解要TT 有時錯過咗咪等下次
最撚仆街係TT天價賣大頭菜

聽日執星碎 手軟了

兩邊搵對方嘅時間錯開咗

我都好想試下TT既感覺，
一日搬得一間屋，執島Forever

所以我都有排清 好彩莫妮卡係第10隻

我當初買2千円 5包

我啱啱冇睇手機

不要再說了

你隻白馬唔要話我知

成日覺得佢地住咁細間屋好辛苦
尤其大隻啲既動物

咪慢慢玩

玩呢隻驚都要TT咁玩黎有咩意思
明明驚黎

慢活啊
平時生活咁急促 玩GAME就慢少少喇

第三有小睫 水痘青蛙 反轉猩猩

我都係 因為搬屋想TT
唔小心放錯咁就兩日

咁快走到2隻

我冇睇到添 寄咗俾你聽日寄埋第三隻俾你

冇諗住放佢走
今日先改咗佢口頭禪做咩嚕咩嚕~

呢度d人24/7咁玩算慢定快玩

有D期待佢個傳輸帶同埋速遞
唔知更新個ZELDA 係點玩

一定係見西狗成日開工瞓覺比間房佢啦
黑心狸想同西狗晚晚搞咩野?!!

屌你

好正啊

感覺有點假嘅

浪費左一張票後 首次遇到既動物係

佳敏 大家覺得如何

1隻AMIIBO 1隻自願走
聽日外島刷完既話再用AMIIBO趕多隻

要玩TT就去玩啲真。time travel驚

AMIIBO戈隻喺咩

cls 唱親歌果D 村民都勁高音
電視都震爛

係我同王子有緣無份 定王子同羊有緣無份

但又有小潤 阿誠 阿波羅 姊妹兔

大家都癲

Source link有無？

得閒黎探下佢
雖然我好小開島

好中意然姐啊 有冇人個島都有然姐
一日送左7次嘢比我樣樣我都好中意

本身見佢屋冇床
諗住整好張床放係佢屋前
聽朝送比佢
點知佢直接訓左着勁q

有桃 橙同車厘
3619 5710 9697

推一推

我有邀佢 冇乜特別 性格正常

應該後者

-狼蛛移動方式變更：

現在狼蛛可以越過坑洞了

王子！！！

出現了

Hiiii

Biostock

佢都搵緊你呀！

有節日揀？唔知有冇得過佛誕

我做緊Pj冇睇手機
你開密碼島？

帶水果黎

我開咗fd島喇

認真？

我送袋垃圾比佢，佢擺咗係屋做擺設

做到膊頭痛

推 呢條友TT

再推 呢條友大大聲TT

巴打係咪關咗島？

想知佢點解會一日比7次嘢你咁多我啲鄰居最多2 3次

推 呢隻cd rom TT呀

對唔住
本身淨係諗住返去釣魚
新人唔識規矩

原來冇add你？你冇上線

佢TIME TRAVEL呀

自爆

左下角

彭花
黎緊係粉紅兔

佢真係好q啊
不過然姐好中意花咁 日日提花

大姐姐性格會教導其他村民
又送好多好嘢

明月！！！！！

我最尾個兩日都係, 因為D野齊哂..

個排我唔釣中SIZE 魚

對唔住啊
新人唔識規矩
唔會再有下次

毒毒妹#255495
佢TIME TRAVEL呀

你唔係b頭羊駝icon咩
啱啱見住online

咁好彩嘅你

堡堡

對唔住呀
新人唔識規矩

見到！！弓

算啦 佢道咗歉可以考慮放佢一馬

做咩？

對唔住
唔知原來唔可以

好過好多cd rom嫁啦

彭花係買盒130包既
粉紅兔張卡問人借

似似地呢個創作post

中國網域注意

https://zhuanlan.zhihu.com/p/124030414

好唔user friendly囉 弱撚智

根本係見撚到蛋都驚啊

對唔住啊
真心唔知道唔TT得

寄咗喇

呢樣真，TT完仲屌翻人老母真係block得

唔推嚕 你哋都唔屌嘅

佢TT back 就算啦
TT Future 先大大力屌

未係時候

新增了加速NS風扇強化氣球風聲的功能
係乜玩法........

點解我敲唔到隻獅子嘅門 佢間屋有燈 佢會唔會有事

本身諗住早啲瞓
忍唔住手換咗懸崖施工許可證

對唔住啊

佢死咗

蟹絲你個島名係咪
我fd list有3個都係叫你個名

CD-ROM到連READ都唔做

可能刷到好嘢呢

佢中意花 我送啲同花相關既嘢比佢

我跑過幾次 佢叫停我 之後就送嘢
佢有嘢諗緊 我走過去傾計又送嘢
跟著吹吹下水 佢叫我幫佢送郵件比鄰居 又送嘢

對唔住

中bug
Save game 熄機重開應該會無事

屌佢老味西狗已經長期無特別

認錯態度太好 屌唔落

感覺唔太可信

又唔洗瞓啦

加左bf你得閒望望

記得先下次再黎

對唔住
唔識規矩

放過佢啦佢起碼肯道歉

空屋就一定出去刷 唔會用AMIIBO
邀完返黎先再AMIIBO趕班柒頭走

然姐同好
之前偷聽佢地講嘢我隻狼話自己好驚蟲 跟住然姐話會睇住佢

有啲比人屌完潛水 呢個算係咁

下次唔好 錯過左月份咪算

已經有3萬miles
等緊kk狗聽日黎吠完之後動工

多謝巴打幫我求情

我k 字頭黎

一落機就見到小楓關門入屋
代表d咩

唔好問啦 我驚你傷心

你哋好nice呀

唔想見到你

CD ROM連POST都唔睇
叫唔叫CD ROM

好想釣鯊魚

格硬黎

Cd rom留名

邊個連Post都唔睇？

係咪你攞左

好快就有嫁啦

咁多我換完得番3千幾

想問可唔可以接走朋友露營地嘅動物？

較時間 我釣咗好多

有桃 橙 車厘子

你刷完村民都有咁多

你有空地就得

你刷到小潤都唔要
抵你！

牛堡又呃新人

多謝絲打

好少啦成日有啲做完有1000/2000哩數

重有阿一兩次啦

知道 無下次

唔啱feel

我淨係拎雜妹果啲

王子接唔走我露營地隻羊

覺得佢啲性格勁好 勁友善

因為我有隻運動型猩猩"萬泰"
搵佢吹水 佢會講我係跟屁蟲
送運動鞋 佢會講唔太中意

佢兩個個對比

佢哋唔喺我想要嘅嘢

係咪佢full左鄰居喇？

有無人想學

我較前9個月 會唔會原諒我

我未換呀
但上網見到鋪唔同款既路 要獨立換
又要開山 移河
所以預定一次過換哂 然後動工

冇呀！！

王子買咗地

在線等

喺好多款路

動物之森真係好好玩

隻羊唔想跟王子走

Accepted

我都有呢條友 露營地硬食

得返五個鐘

會唔會係其實露營邀請唔到

下 我要做Pj刷唔切

好似接唔到
之前我島有露營客
巴絲都觸發唔到接既對話

會唔會係平時你太ON9

求解答

唔會呀

［member]51B67[/member]
流星摸妹，開到兩點

二揀一

好期待你接羊羊走 訓唔著睇你接羊

你塊空地會唔會俾黑心狸塞咗動物自己唔知？

點解會咁的...晴天霹靂

咩啊你又話之前你Fd接走過你露營地隻野？？？

流星雨一晚會出現幾多次 等左好耐都仲未有

我都係
本身諗住訓
難得有羊

唔會！我啱啱先離開火腿嗰度之後先買地

世界第一

聽日就會有一個俾人趕既動物 入嚟住

可以

係呀 我之後就拎左西瓜皮

我之前都試過有隻動物即刻入屋閂門
重要係訓左

我都有印象王子話由佢個fd自出自入個營

多謝大家原諒我
送返啲草莓海報作為道歉
我以後唔再TT

Ver. o.n.99a 更新說明

-新增In-App Purchase功能：<<<<<<<<終於!
可以港幣8元購買換購券, 換購機票, 金礦等稀有道具

-新增VIP月費計劃：<<<<<<<<終於!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
VIP可享超強運氣buff, 獲得稀有DIY/道具機會大幅上升

睇到無「恭賀成交」 應該無問題

黎摸一摸許一陣就走 thx

好得意

四葉
我琴晚喺到扮攞野點知真係攞咗首歌
一陣寄返俾你

小睫/反轉猩猩

我隻運動型都成日厭我煩
好少見人提起然姐 見到嘅多數都係想趕佢走

望返現實世界嘅生活

Cd rom呃friend系列
加我fd code互寄2張，隨機寄出

可能王子有fd咁啱有動物走
動物會優先去有空地嘅朋友度
五點王子就會發現多咗隻河馬

咁試下add bf?

唔知有冇人post左

Ver. 1.2.1a 更新說明 （預計四月下旬更新）
-新增節日活動設置：
遊戲開始介面可依據喜好、信仰、習俗，選擇是否參加特定節日活動，關閉節日後遊戲中不會出現節日道具、角色、相關內容

-新增道具欄整理功能：
按Y可以自動整理並依喜歡的方式排序

-新增DIY道具【自動化系列】：
灑水機、除草機、伐木機、採礦機等自動化工具。傳送帶，將材料運送到自動工作台製作指定道具。也可以利用傳送帶將完成商品輸送到NOOK回收箱自動出售『傳送帶不能交叉或重疊』

-新增DIY道具【大頭菜價格版】：
和信箱一樣放在家門前，進遊戲就可以知道最新的大頭菜價格

-狼蛛移動方式變更：
現在狼蛛可以越過坑洞了

-開設Nook商店便利窗口：
無須進店就可以在窗口前出售商品、了解大頭菜價格（欲購買店內商品仍須進入店鋪）

-招開薩爾達:曠野之息紀念活動：
會出現克洛洛，他們會提供素材和稀有DIY圖紙。但想找到他們沒那麼容易喔。

-新增服務處宿舍：
狸克與西施惠增加了宿舍，有時候他們會回去小憩一會。如果你坐到服務台前他們會第一時間回到崗位為你服務。你也可以去宿舍看看他們休息時在做些什麼

-新增快遞山姆功能：
多次救起呂游後，他會加入島嶼成為快遞員，只要在手機呼叫他並支付一小筆"狸數"，他就可以把你家中收納的道具取出或是把身上道具送回家中收納『呂游昏迷時功能會暫時關閉』

-其他改動
-修復氣球不刷新問題
-修復多人連線斷線時導致回朔的問題
-修復了捕蟲網無法一次捉住多隻昆蟲的問題
-修復了鱸魚上鉤時震動過強的問題
-修復了化石鑑定重複率過高的問題

-新增了縮小島外玩家炫耀物大小的設置
-新增了敲擊石頭可以獲得魚類的功能
-新增了拆分物品時選擇數量的功能
-新增了加速NS風扇強化氣球風聲的功能
-其他錯誤修正

晴天霹靂

終於都搵哂d傢俬比個3個新人
想問個3個新人 係咪就係出外島聊佢過黎住個3個

你認啦

但我未去佢度

狼蛛陷阱係咪完了

你唔講真係唔知

唔好再貼段1.2.1 fake news

帶手信黎探我啦

有有人想摸妹
想摸雪櫃或者特別啲嘅家具 無都唔緊要～

話說 有人證實左係fake news

屌 我隻羊呀

5g皮乜野王子會唔會中1001

石頭有咩魚

我隻羊呢

唔要梨同蘋果啊，放係妹隔離唔該
妹係左下沙灘

你哋有冇add到bf?

點解你會比fd拎到 但自己就拎唔到

冇 我塊地 冇成交

係石頭魚呀

個list好多都好假

唔知佢仲搞到我硬食西瓜皮

5點就會成交

啱啱Dd了

搵到佢了 佢應該全日冇出過門

好似係半個月前既微博文章來

即刻買機票

Add咗都唔得？

買完地之後係咪起左 都接唔到？

1001

你再入過瘋狂對話試下

起了..